PUBG 食雞件草叢衫

係咪空投物資？

空投先有 仲要極低機率

要係草叢到 執草合出黎

Yes 一開始仲要用四舊木頭起工作枱

係個四舊木仲要徒手打翻黎

屌 渣ga 用手打一舊原木就有四舊木ga la